4個月都未見呢樣野既？？

水槍加漆油

D顏料唔會塞住個噴咀?